呢個weekend 台中 3日2夜

星期五夜機去 星期日下午機番
自己行下 遠離香港煩囂生活
有咩地方好推介？

台中市中心根本冇嘢好玩 唔嫌貴就包車去郊外

高美濕地

金錢豹

輕鬆飲野氣氛唔錯

高美濕地，921地震園區，落彰化食肉圓，一中/逢甲夜市，好好聚落，勤美誠品

得一日加1/4晚加個大清早
附近行下輕鬆下啦
一日要趕幾場盞你自己辛苦

仲有你留意返：台中清泉崗機場唔係24小時
如果因為“香港機場延誤“(電話只有這個殘體，sor)導致飛機不能降落台中，你好大機會land台北桃園機場。

（通常有包客運嘅：大約3小時到台中）

台中機場真係……
上個月去探朋友 夜機 delay左成個鐘 過埋關已經11點 成個機場閂晒 得番唔夠十個關員
巴士冇晒 連的士都一架都冇 好彩有順風車搭

諗住睇下博物館 喺市中心周圍行下 同埋行陣夜市
輕鬆遊

咁樣係2日3夜wo

你咁幸運？

我轉飛台北，包客運，
加埋香港delay8點幾夜機我凌晨3點到台中落車
（舊post都有提，通常我會提醒夜機唔係飛台北，有機會因香港delay而改飛台北。早排都有巴打出post：高雄轉台北）

淨係搭車都搭晒啲時間
台中交通真係

咁當放輕鬆下又冇壞，最緊要你知道自己要咩。
咁樣周圍行點都好過留喺生簡鬥迫，仲話要做一千萬人城市。

如果佢短暫停留唔係追景點ok既，即使的士佢亦未必搭到好多程。

應該喺2日2夜，（半日夜晚+1日+半日朝早）

勤美術館，實境冇想像中咁靚，不過打卡影相必去，同埋部份展品幾有意思。

台中高美濕地最值得玩，環境真係無得頂。

逢甲夜市，大學門口附近有時會勁迫。不過個氣氛值得體驗。有時間可以去埋附近嘅東海大學，入面個教堂同建築出奇地靚，

小小心得，希望樓主玩得開心

ching 我今朝到左台中，岩岩行完第二商場&一中街， 今晚一齊去逢甲夜市？

其實自己一個更開心
我都今晚去喎，而家出發啦

鈴木幸介 食壽司嘅

趕得切就去清境/高美
趕唔切就夜市博物館鳩遊

今日去左國立自然科學博物館
聽日去埋勤美術館

你明日返，今晚聽朝記得留意返你既航班有冇更改。

921 地震園區我都啱啱去完，好震撼...

今朝一訓醒就見到香港掛8號

我嗰班仲未有狀態 我估應該可以如期飛掛
但之後嗰班就見到已取消了